想通了，即將要和社會接軌

想通了，即將要和社會接軌， 就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。 會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。 然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。 成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。 (搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人) 4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。 又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。 更加可以有能力為公司制定未來政策。 表現好的話可以入董事會。 簡直是公司主力核心。 我迫不及待好想玩玩了。

次次睇都打冷震

理性之路繼續走

想通了，即將要和社會接軌， 就職後要拼盡全力賺錢，拿取權力。 會首先經 Shitty / 埋土 Computer Science 進場，先拿 Degree。然後透過爸爸同香港政府的人脈關係拿下創科 Funding。 成功呃到第一捅金後，我才能繼續實現夢想、理想(請班IT狗揼自己鍾意嘅 apps / platforms) 。再讀 4 年 GBus, 將來就可以利用 IPO 同本人無窮無盡嘅創科 ideas & 吹水能力 cap 水。 Cap 夠水攞埋香港資訊科技大獎、傑青就炒撚晒班 IT 狗。我迫不及待好想玩玩了